過去嘅大學生活 就好似發左一場夢咁

忽然有感而發

你開始左返工之後 一樣好似發夢
永遠唔會完的惡夢

人生都係一場夢黎
好快過

只是當時已茫然